@特西 元朗西鐵站單野有冇內幕

邊個指示唔好關門 趕乘客落車比白衫人打

佢波棒糖人無權知

升左做客服助理啦

宇城飛

唔係內幕，好多人都咁諗，係政府高層，警隊，港鐵高層夾埋趕市民入地鐵站重演新城市事件，不過今次搵警隊Tier 14 即係黑幫出手

而家都叫中層管理級 管住一小隊波板糖人

小皮球幾時踩返入元朗

我本身係元朗人

一早打哂招呼啦，一陣困住啲白衫係車入面比人反cup，邊個敢負責？

鬼拍後尾x

YES

咁耐都記得

有咁多隻勞小心手都冇

呢個post兩年前

從來冇否認過，名叔唔好再柒